BTS V奪2017世界百大靚仔冠軍，鐘鉉進榜「RIP」悼念

美國電影網站「TC Candler」公佈今年的世界百大帥哥排行榜，南韓防彈少年團成員V名次大躍進，從去年的第60名衝上冠軍，去年的「亞洲最帥」BIGBANG主唱太陽跌出前10名，亞、季軍為美國男星Jason Momoa及Armie Hammer。

V

Jason Momoa

Armie Hammer

「TC Candler」從1990年舉辦「世界百大帥哥、美女」排行榜，除了從外表進行評選，並以文化背景、生活模式、公眾意見等多面向，選出「世界百大帥哥、美女」，榜單歷史至今已超過25年。月中驟逝的「SHINee」鐘鉉奪下第27名，「TC Candler」特地在照片下方寫有「REST IN PEACE」悼念他，而台灣男星高以翔則從去年第7名下滑至第21名，「GOT7」中的台裔美籍成員Mark則獲得第70名。

鐘鉉位列第27名。

高以翔再次進榜。

此外，其他上榜的日韓男星包括「EXO」世勳（第9名）、「防彈少年團」柾國（第13名）、「BIGBANG」太陽（第19名）、南柱赫（第23名）、「GOT7」Jackson（第35名）、「EXO」KAI（第38名）、「SUPER JUNIOR」始源（第40名）、寺田拓哉（第42名）、「KARD」BM（第47名）、「SEVENTEEN」玟奎（第49名）、「防彈少年團」智旻（第64名）、赤西仁 （第66名）、「SEVENTEEN」圓佑（第72名）、山崎賢人（第81名）、李敏鎬（第84名）、岩田剛典（第96名）、「NCT」泰容（第99名）。

冇連登男神金城武、彭于晏

等睇第7名今晚出片

出唔出到10分鐘呀

升同跌嘅原因係咩？

連登一眾巴打

排名:第1 (2017年new)